英監管機構覆函 否認何君堯為當地律師 何君堯：有註冊無執業

君堯進一步回應】

立法會議員何君堯日前發表「殺無赦」言論，社交媒體今早廣泛流傳一封聲稱是網民投訢何君堯言行後，獲英國律師業註冊和監管機構 Solicitor Regulation Authority 的回信（附於文末），指當局在律師名冊上找不到何君堯的名字，故未能處理有關投訴。信中同時強調，根據當局紀錄，何君堯並非律師，更無在英格蘭及威爾斯註冊執業（is not admitted in England and Wales）。

信中指，當局留意到何君堯在「何君柱律師樓」網站上自稱為「英格蘭及威爾斯執業律師」，當局會留意相關情況，或會正式立案調查。

競選時自我介紹：英國及威爾斯執業律師

何君堯今早回覆《立場新聞》查詢時指，他的確有在英國及新加坡兩地註冊，只是沒有在兩地執業過，質疑該信真偽。

何君堯之後在其FB專頁直播稱，「（我）97之前喺英國亦都係攞咗個執業資格，但係除此之外，喺新加坡都係。97之前，一般好慣常香港律師喺英國有執業資格，但執唔執業係另一回事」。但他沒有再質疑信件真偽。

何君堯在FB直播中又指，在Solicitor Regulation Authority 找不到他的名字實屬正常，因為他並非在當地執業，要在當地執業才能稱上Practicing member 。又指有些「一知半解」的人，找到這樣一張紙便如獲至寶，應「去做多啲研究先」，不要浪費精力。

何君堯去年競選立法會時，在文宣中介紹自己是「新加坡和英國及威爾斯執業律師」。

何君堯去年競選立法會時，在文宣中介紹自己是「新加坡和英國及威爾斯執業律師」。

何君堯去年競選立法會時，在文宣中介紹自己是「新加坡和英國及威爾斯執業律師」。
申報1988成港律師 1997成英格蘭威爾斯執業律師

根據何君堯在「何君柱律師樓」網站及立法會履歷申報，何君堯先於1988年成為香港高等法院執業律師，再分別於1995年成為新加坡執業律師，及在1997年成為英格蘭及威爾斯執業律師。

《立場新聞》曾聯絡 Solicitor Regulation Authority 查詢網絡流出信件的真偽，暫時未獲回覆。

這封廣傳的信函，來源自獨立記者Richard Scotford。他今早在其社交網站專頁上貼出信件，指有網民向他提供該信。《立場新聞》嘗試聯絡該網民，暫時未有回應。

假資料做選舉單張有無問題？點投訴？

無知一問

'有執業資格既律師'是否等同'執業律師'？

「社會工作者」是否等同「社工」？

其次，如果何生之前冇喺英國執業過

咁佢選舉單張既履歷⋯⋯

呢個係咪違反選舉法例係刑事黎？

究竟何君堯仲可以犯多少條法律？

選管會？

係咪好似會計師咁都分執業同非執業

燒埋選管會一份

理撚得你，總之有野比我咬就實咬撚實你

DQ佢啦

人地話搵唔到record喎
即係話人地成個部門都係假？

可以DQ喎

商品說明條例

告得

【牛頭角津立小學】是否等於 【牛津】？

不如何生SHOW佢個ADMISSION RECORD出黎睇下！

admission有係英國影相啦掛？

馬雲都話淘寶先係真貨

DQ得

對比：

何君堯去年競選立法會時，在文宣中介紹自己是「新加坡和英國及威爾斯執業律師」。

何君堯去年競選立法會時，在文宣中介紹自己是「新加坡和英國及威爾斯執業律師」。
申報1988成港律師 1997成英格蘭威爾斯執業律師

根據何君堯在「何君柱律師樓」網站及立法會履歷申報，何君堯先於1988年成為香港高等法院執業律師，再分別於1995年成為新加坡執業律師，及在1997年成為英格蘭及威爾斯執業律師。

自爆無practising果吓真係堅

乖乖地做舉手機咪好

依家沖出黎7,慘過treegun

回力鏢

lm 花生

不愧係野雞LLB

佢夠薑咁講，我當堂嚇親

所以上面先問人confirm

而家選舉可以任佢吹架喇

(DQ多件?) 民建聯立法會議員柯創盛涉虛報學歷

花生花生

考左但唔做不過見你名

solicitor in england and wales

「告我丫！」

屌你老母
如果我搵工可以虛報學歷同專業資格又過到骨肯定唔洗搵得咁辛苦
你班保皇冚家鏟就個個用哩招呃份工每個月賺9萬
我屌你老母

Indigenous ... 但係又話自己係客家

云教D FRIEND黎

小二，嚟兩斤花生

會計師要係cpa先可以簽audit report

問清楚啲好呀 開誠布公呀嘛
成班建制都一擔單
個個啲資歷唔係呃番嚟就係作番嚟

我當初信佢係律師所以投左佢嫁 作為選民我要點投訴佢作虛假資料令到我投左佢

應該開始逐個CHECK

包括HKLAWSOC班撚柒理事

新界西選民可以做野啦

支持燒埋選管會

集齊d料再send去英國領事館備案話香港有議員冒充英國執業律師

DQ

等你無黨無派得咁開心

個人prefer下一個check容嬸

Agger

97年之後廿年原來hklawsoc已經爛成咁

垃圾選舉主任正狗官
浄系做政治審查
唔撚做學歷專業資格審查

《前車可鑑》

戴展華
1985年當選為元朗區議員。同年9月從選舉團晉身立法局。1988年連任立法局議員。1991年在立法局新界西直選中當選，不久後卻以「私人理由」放棄議席。其後被揭發以假文件獲得律師資格，被法庭裁定5項偽造文件冒充律師資格及向律師公會發假誓等罪成。1993年3月被判即時入獄9個月。[1]2005年因擔保均來集團茵翠豪庭項目被頒令破產。[2]

97前後已經兩個唔同嘅空間啦

有撚用咩 律政司唔告=冇犯法

毛ee facebook:

英國 Solicitors Regulation Authority
SRA 網頁有個搜索註冊律師功能，如果搜尋姓名中有 "Ho"的，只有一名律師，叫"Jade Ho".

冒充律師

Treegun宜家不知幾好
開吓fb做吓KOL

選舉舞弊，虛假文書

建制派有幾件議員疑似虛假陳述都唔見民主派大力追擊，原因何在?

1,跟本就係隊友
2,追咩擊，五十步笑百步
3,攪完連朋友都無得做呀
4,你地唔明咖喇

還佢清白，否則煞無赦

呢個只計執業

何生話佢依家唔係執緊業

但英國律師會話內部紀錄無佢註冊紀錄

都唔明泛民係hklawsoc入面咁多人
點解個 chamber 都仍然係一大堆垃圾

都係個句，佢選舉資料係執業。

最重要, 係去年選舉期間, 何君堯係英國係咪執業律師

如果係選舉完之後, 佢先放棄執業直至現在, 咁係入唔到佢

如果係去年選舉期間, 佢已經唔係執業狀態, 咁佢就仆街啦！

已經中咗虛假陳述

其他巴打有冇補充

呢次佢仲唔仆街？

我開始懷疑梁振英個牌

有都無用，選舉果時話自己執業 已經做得佢

MISREP可以去HKLAWSOC郁多佢一樣野

好簡單，希拉莉具有當美國總統資格，是否等同係美國總統呢?

要先CHECK清楚時間

確保佢唔係選舉時執業, 之後放棄執業

如選舉期間已放棄執業, 可以去選管會郁佢

JADE YUK KUEN HO is a SOLICITOR from BIRMINGHAM WEST MIDLANDS. This person was born in July 1965, which was over 52 years ago. JADE YUK KUEN HO is BRITISH and resident in UNITED KINGDOM.

佢自爆從來無執過業，但個資格就要再睇下

可以去邊投訴

推到佢仆街

想投訴我？冇咁易

律政司做嘢未?

有3322就係大學生㗎啦

又一單虛報

算唔算偽造虛假文書

同何妖打聲招呼先, 知你mon post, 屌你老母呀

呢啲咁嘅人，唔咗佢做咩

整撚死佢

咁要HKLAWSOC拿返當年收到既文書出黎查下啦

HKLAWSOC班契弟都唔知會唔會即刻拿去碎左佢?

要諗埋ＩＣＡＣ定係猶差

DQ完要係佢屋企門口開香檳

希望可以dq呢條友

馮驊呢？
唔係好中意DQ人既咩

煞！

PBO s9(3), ICAC要establish到principal–agent?

係咪應該用特權法呢

梗係光速縮入老母嗰閪

等到半夜先出聲明

今次中共都幫佢唔到

不安

d 報驚撚呢，仲唔出黎報驚

剛剛用埋時間search，2015年1月至2017年都無何生個名，有無人搞倒可以post出黎???

除非佢登記冊連個姓:"Ho"都改埋啦

咁咪住先，立法會選舉果陣人地有無自稱英國執業律師???

唔好推啦

「執業」只是抵死啜核的港式用詞

係, 執業先可以簽會計報告

打狗要打到佢永不翻生，放生佢第日只會更惡 !!!

冇註冊同冇執業好多分別喎

真係監都有得坐啦呢鋪

DQ
如果DQ成功，要唔要歸還咁多年嘅人工？

最低限度都要DQ回水

推

「煞」字只係煞停何君堯個律師牌！

check埋新加坡果邊 可能果邊都冇佢名

佢選舉時自稱執業，已經夠做

大話連篇

推一推 等大家留意呢件事
係真既話就等睇佢dq 我地可以熱烈地慶祝

CPA 撚簽得, 要有practising 先簽得

英文只係寫solicitor in... 會好易俾條仆街spin 到係番譯錯…
大家一齊睇下有無親口講過會易d入

香港會放生佢

但英國律師會就唔同咁講法啦

法律界有好撚多
佢哋自己唔撚去捉反而要市民去捉
code of practise呢
code of conduct呢
真係要多謝晒佢哋咁縱容何妖, 容嬸, 吮支之流

HKLAWSOC班契弟普選架喎

香港律師全撚部都係垃圾, 普選都選垃圾出黎

有無Check埋普通話何"He"？

唔理會唔會炒車
一定要查清楚還何生一個清白

係囉 何生我信你嫁
你大大方方拎d證據出黎啦

查左,無姓He 嘅人

我有共匪支持 = OVERRIDE所有CODE

今時今日, 仲聽到有香港律師講香港有法治, 真係忍唔住笑鳩佢

佢地自己個律師會都無法治啦！

謝偉俊真係衰在遲歸邊囉, 早D歸邊佢都無事架

何君堯公開集會話要殺人, HKLAWSOC都唔理

可能要開緊庭時拿把刀係法庭入面當住法官面前斬對家律師
HKLAWSOC班契弟先會覺得「以律師身份斬人」呢？

DQ
DQ
DQ
DQ

其實好簡單, SHOW張CERT就得啦

唔好放過佢

拎住未斬=唔計
斬左=不可抗力實屬不幸既意外

強烈支持何君堯拎證據出黎表示自己清白

英國律師會冇佢註冊紀錄 就已經唔係solicitor in England and Wales
有冇翻譯錯多咗執業二字佢都係死
各位英文好嘅巴絲落力啲幫手送佢上路

假既都夠膽講！敢言！

送佢上路啦

完全唔明點解網上言論就乜柒都要負責 反而公眾人物公開場合大大聲講就反而乜都唔洗負又要睇動機又要睇前文後理又話得把口講冇做出嚟唔算數乜乜柒柒…

玩撚完

有註冊冇執業姐係可以執業

推撚到條仆街仔仆街先得

如果英國定佢罪

即佢喺外國有犯罪紀錄

啲議席同公職都應該會冇？

好撚正 呢條友

同偽做文書有冇關係

殺！無赦！

成件事似建制班人做鳩佢

過街老鼠

可喜可賀

岩呀屌佢老母

晌英國執過樹葉，所以係執葉律師。

推到你仆街呀

捉字失大王

會DQ先算啦

你一定係講緊煞停佢，我哋唔再愛佢嘅意思

袁國強話要睇背景丫麻,
親中背景可能無事。

pish

唔好咁撚天真啦
之前話自己係社工夠犯法，佢服咗刑未啊

河妖真係殺人老強都唔會有事啦

咁呢次條友又唔洗懷疑，佢做過HKIS主席...........

之前選舉有個肥仔收到死亡恐嚇，得佢一個偷笑

係咪可以DQ, 算唔算有意隱瞞

今次英國佬做野
特狗政府管唔到

立法會都寫執業律師喎，即係點？

希望還何君堯律師(可能唔係)一個公道

條友仲死撐 推撚到佢仆街

直頭虛報啦 單張寫執業 呢家話自己未執過業

我係無...拉我喇笨。

推到條撚屌仆街

殺又話煞，咁今次執業變執葉？

冇註冊都夠佢死啦
而家根本就唔係solicitor in England and Wales
有註冊冇執業但虛報有同唔係註冊律師係完全兩回事 後者嚴重得多

推爆佢可以嗎？

全盛時期何君堯可以犯幾多法

推爆佢

虛假陳述？ DQ

唔殺咗佢做咩?

其實任何人都可以去信ICAC舉報

會唔會係有建制派中人眼紅阿契仔，所以暗中做佢

做得佢一個你估網民唔會想起埋其他建制？咁咪唧係奶屎上身。

分分鐘已經傾緊點樣分佢一席

火燒連環船

小二，一碟花生

寫信去英國領事館就要揸正嚟做

好似葉太、鼠王芬、李慧琼呢啲應該唔怕人查。DQ晒班假狗，佢地又可以揸番旗。
建制派之前叫左佢唔好搞集會，但係死都要搞，分明就搞局博上位。何老妖上位又上得咁快。建制派內部權力鬥爭在所難免。

繼續爆多啲

Pish

無知一問
當時人唔返英國
可以做到啲咩？

屌你老母, 咁大壇嘢你叫得一碟花生咁少？
最低消費一斤起

引渡
何生可效法張五常著草番支國

立法會選舉新界西候選人何君堯近日被網民質疑虛報學歷，指他在個人網站上稱1984年畢業於英國州瑪高等教育學院(現為安格里亞魯斯金大學)榮譽法律學士學位，但網民指安格里亞魯斯金大學在1992年才成立，英國州瑪高等教育學院在合併前只是專上學院，質疑何當年所獲的學位不是學士學位，而是專上教育文憑。

會唔會最後又不了了之架

各位份resume快D改下啦
有最底資格分數ge全部寫晒話讀港大
拎起份求職廣告，入面D工你付合上面寫ge要求果D
全部都係你ge過去工作經驗

英國律師監管當局再回覆《立場》 有"Kwan Yiu Ho"註冊

DQ!DQ!DQ!DQ!DQ!

【16:43更新報道】

就今早流傳一封信件，指立法會議員何君堯「英格蘭和威爾士執業律師」資格存疑一事，《立場新聞》致電被指發出信件的英國Solicitors Regulation Authority (SRA)。該局職員回覆稱，由於缺乏信件參考編號，無法確認香港流傳的信件真偽（有關信件的參考編號被遮蔽）。該局職員應《立場》記者要求即時翻查「英國和威爾士執業律師」名冊，仍然找不到何君堯的名字。其後該局再回覆立場記者，指查到有"Kwan Yiu Ho"一名字，在1997年9月1日註冊。

何君堯早前回覆《立場新聞》及在FB直播解畫時指，自己曾於英國和新加坡兩地註冊，只是沒有執業，故其名字未能在SRA名冊中顯示。不過，SRA職員回覆立場新聞時表示，只要曾經註冊（admitted），無論有否在當地執業，名冊均會有所紀錄，並應有SRA ID number。

《立場新聞》向SRA查詢時，曾要求職員以"Junius Ho Kwan Yiu"、"Ho Kwan Yiu"、"Kwan Yiu Ho"等不同名字查詢，職員表示均沒有找到任何紀錄。但SRA後來再回覆立場記者，表示找到"Kwan Yiu Ho"一名字在1997年9月1日註冊。

何君堯去年競選立法會時，在文宣中介紹自己是「新加坡和英國及威爾斯執業律師」。根據何君堯在「何君柱律師樓」網站及立法會履歷申報，他在1997年成為英格蘭及威爾斯執業律師（Admitted as a Solicitor in England and Wales in 1997）。

何君堯今早在FB直播中指，在Solicitor Regulation Authority 找不到他的名字實屬正常，因為他並非在當地執業，要在當地執業才能稱上Practicing member 。又指有些「一知半解」的人，找到這樣一張紙便如獲至寶，應「去做多啲研究先」，不要浪費精力。

真係屌佢老母 做假都咁撚大聲

一席, 同送俾飯民有乜分別?

但SRA後來再回覆立場記者，表示找到"Kwan Yiu Ho"一名字在1997年9月1日註冊。

泛民唔係建制一部份咩

SRA 居然都on9 成咁

唔好問做到d咩, 唔做就咩都冇

搵到又如何
件事仲未完架

條友當眾話要殺人, 咁快D聆訊佢啦

頭幾頁已經有人講左英國呢方面係好膠

所以咬個位最多都係自稱執業律師有無問題

鬼佬做野都咁那西

半撞車

一陣又駁呢d係 廣東話既 誇大特色

公然挑戰連登wor
接受挑戰啦

鬼佬d admin都係信唔過

會唔會有中南海既人撥個輪去SRA, 然後突然搵到個名?

開心得幾個鐘，炒車收場

有official entry其實係好事

1.投訴事件可以繼續

2.2015年至現在，佢唔係執業名冊上面()，但立法會網頁簡介同選舉宣傳咁寫有無誤導??

成班5毛講到失實陳述好似冇問題咁 唔係執業就唔係執業啦 佢點解要講大話誤導公眾?

仲以為有尚方寶劍
俾英國鬼玩死

鬼佬admin都估唔到條友齋註冊無執業過，如果有執業過有case 之前就唔會搵唔到

唔好話鬼佬admin，邊個做都會漏啦

即係讀law讀到仆街，用盡9牛2虎之力考到個牌，然後唔做律師......?????

DQ 俾返人工俾政府啦

有註冊，無執業
何君堯自己認左冇執業資格
無practising cert
2:00開始

花生賣斷市

你估英國係支那咩

on9, 唔係執業一樣夠入佢虛假文書

咁係咪即係可以還原基本步
叫英國果邊既律師會發表下有人吹雞集會話要殺人有咩睇法？

岩岩諗住係新加玻個Authority搵下佢係咪on list
但我試左Junius Ho同埋Kwan-Yiu Ho都搵唔到
大家一齊試下

淨係Kwan 都無佢名

即係選時誤導公眾？

選舉單張印錯關鍵資料係選舉舞弊行為
監都有得佢坐

推到佢坐監

佢依家充其量只係係英國註冊左既律師 而非執業律師 但佢就係選舉競選時就話自己係執業律師（仲要唔只講過一次）只係呢樣野都夠料吿到佢坐監

唉

有冇新界西巴打，試下申請法援DQ 條老千

係咪犯咗香港同英國雙重法例？

佢應該坐一世啦

個別事件啫

唔知，幫推

我因為佢係英國大狀先投佢架
依家點算先?

何君堯惡行:
1) 無執業證書，但自稱係執業律師，犯左英國法例
2) 立法會選舉嘅文宣作虛作陳述，違反香港法例
3) 涉嫌恐嚇支持港獨的市民

可以點告得佢入 話晒都係港共隻狗

其實可能註冊都冇
btw 睇人仆街再仆街最開心

轉：何君堯FB

咁可以正式投訴佢喇

同埋佢淨係註冊
點解會稱自己係執業律師

有number 咪可以投訴

有冇巴打讀law有相關case提供做案例

嘩好威水啊

呢間真係垃圾
同劍橋同城

唔玩到佢DQ都咪撚停呀

越挖越多

我想見佢入冊通櫃

入去同g鋒一齊坐啦
然後聽g鋒同你講你都有今日

屌咁都唔dq
香港法治喎

???

食環都寸何君堯虛報執業？真執葉清潔龍：別亂拋垃圾